IQ題 點解超巿有橙汁蘋果汁但係無士多啤梨汁？

點解超巿有橙汁 蘋果汁 但係無士多啤梨汁？

紫色。 因為外星人唔戴帽

因為喺士多先有得賣

因為士多啤梨汁有五個字好長 個價錢牌寫唔哂

咩答案嚟認真啲啦

因為士多啤梨蘋果橙

李斯

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為超巿有橙汁蘋果汁但係無士多啤梨汁？啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為超巿有橙汁蘋果汁但係無士多啤梨汁啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

朱啟南執屎

因為超市無貨， 士多啤梨= 士多比你
士多唔比貨超市，所以超市無得賣